[環保L請入] 麵包袋

有冇人用過環保麵包袋
其實好唔好用呢？